英甲英乙球隊作客 係咪會有隊機接送?

大部份球隊好似比人工都只係出到萬幾蚊港紙1個月
咁佢地到底有冇經費買到自己既飛機做接送 定其實搭普通客機?

定係佢地搭火車 好晒時間

認真 搭巴士去

如果係 作客真係慘過食屎依D低組別聯賽仲要經常1周2賽

順便一問
係咪歐聯級別嘅豪門先有自己嘅飛機？
定係五大聯賽嘅都有？

英超應該大部份都有掛

大把英超隊唔遠咪坐火車/搭巴士囉
無乜問題
係阿仙奴最戇鳩
搭十四分鐘飛機去Norwich

屌你老味仲要走到去luton先有得搭
點解可以咁戇鳩

正常2個鐘內既都搭隊巴去
皇馬都係咁

剩係試過stay係倫敦 如果球隊係倫敦搭巴士上曼市 錫飛聯果邊太概要幾耐?

應該5個鐘

英超 big4有時都係搭巴士有幾慘

早幾日曼城搭巴士去利主場
比班賤種利圍屌架巴士

機輪都未收埋又講降落

都唔知升到幾高就要降落

好似話係機場打左個圈先

你以為 d 飛機係球場降落牙

咁係咪搭巴士呀

咁有冇隊機接送

開個地圖睇下曼切斯特同利物浦有幾近先啦
咁近都要隊機仲費時失事

奧斯卡作客行路返屋企 順便買思樂冰

車路士中場奧斯卡杜斯山度士在上周末對富咸的打吡戰賽後不坐隊巴，寧願走路回家，到底所為何事﹖

車路士上周六聯賽作客3:1擊敗富咸，贏得這場西倫敦打吡戰，賽後，球員紛紛登上隊巴返回球會，但巴西中場奧斯卡杜斯山度士（Oscar dos santos）卻獨自離群，寧願靠雙腳走回家去。 據悉，奧斯卡當時向球會職員提出這個要求，是因為他的家距離富咸的球場非常近，於是不乘搭隊巴回去。

未知領隊摩連奴會否鼓勵他這樣做，只知摩帥最近表示奧斯卡有點疲倦，要好好照料該巴西國腳中場。摩連奴說過：「他（奧斯卡）的個人質素很高，但卻沒有足夠的體能，把他的潛力發揮出來。我們要好好照顧他，他還年輕，體能等還沒完全發展，當比賽太多或天氣情況不理想，他的表現將受到影響。」該場對富咸之戰，奧斯卡踢了78分鐘就被換走。

norwich都搭飛機 去luton都用左成粒鐘

等於香港去深圳搭飛機
同埋到機場咪又係要轉巴士去酒店/球場

歐洲D國家又唔係話好大隊巴多數都夠用啦

兩個半鐘
如果london飛去manchester/ doncaster再去sheffield都幾耐下